一人一個雙面朋友例子

i know that feel bro
help QQ

呢啲人點解唔早啲去死雙面撚

爭啲睇錯比咗個豬佢

呀叔

豬嘴呀呀呀呀 除撚返俾我算啦呢啲垃圾

呀嬸